有冇巴打覺得上左年紀後打機有d困難

岩岩玩left 4 dead2..真係明顯真係反應慢左
隻眼完全跟唔到.開始發覺fps既game對我黎講
已經開始玩唔到
去到3.4張既你地.點刻服呢個問題?

以前打FPS一挑三都唔係問題
而家一對一都輸硬咁滯
判斷同反應都慢咗好多

yes.我真係覺得唔到自己唔認老
隻眼真係追唔到咁快
仲有d眼痛
明明我已經係玩開fps果種類型既game

你再打機, 小心俾老婆打啊

玩返cooking mama囉

打機係人生樂趣
又未到四張

垃圾game唔岩我

唔打機就扑野啦，扑野幾歲都扑得

我依加廿幾歲 明顯感覺到自己反應唔夠十幾歲嗰陣快
你應該更加感覺到

先搵下自己仲有咩可以做得到，
例如唔同後生仔鬥反應，食腦打或經驗

利申：唔玩FPS，對戰只玩格鬥game

廿幾歲我都仲可以
但到左3字之後我真係明顯feel到玩咩都反應慢左
以前打cs 1打4我都得.平時又玩過fps
但依家反應同隻眼追唔到個目標
係幾呢幾個月開始發覺出現左呢個問題

十年前打cod可以追頭打，而家打身都唔係下下中

CS依家就算鳩數啦，多數都係大陸狗開cheat打

玩一陣就攰

明顯倦同眼痛

轉左鍾意玩棋類或者唔洗實時反應嘅game

I know that feel bro

我估計遲早都要
再過多排剩係可能玩到fifa

而家已經玩唔到CS go果類
轉左去玩cities skyline

以前讀書時期打足36個鐘都無問題
而家打3-4個鐘就想休息下
25歲個時發現自己有呢個情況

cs , hp年代都好沉迷玩槍驚，大個左反而慢慢無左呢個興趣
對上一次沉迷都已經係overwatch
始終都係最鍾意都係JRPG

利伸 32
仲讀緊書果時有玩
亂 卡巴拉島 fez hubs

我宜家玩單機或合作多，同人鬧射多數輸

玩下d可以慢慢諗既驚好過啦
回合制個d 慢慢玩唔洗反應

比負評既
你可能遲早都會搭入呢個階段
我係真係勁鍾意玩fps果d人黎.由6.7幾歲玩到依家
bf.我集集都有玩.到依家既全境封鎖2
但真係唔可以唔認老.係時候都要放棄

以前通宵霸場組團練等
吹下手 有時有人打打下訓左唔郁滅團
諗返都熱血
而家d game通常都掛機

我都係今年32..
真係覺得自己對fps.快反應既game
要開始放棄

好玩咩呢d
同the sims d on9 game有咩分別

覺
29歲
打cs go比起幾年前慢半拍

好似話黃金年齡係25前

online rpg game對依家後生果班黎講
應該都無咁多人有興趣
以前真係打到爆肝咁玩

其實我中學 打得耐機一樣會好攰，唔明d人話以前可以打十幾二十個鐘係咩心態

.前排玩call of duty.真係練左好耐先開始射到個目標
係真係隻眼係追唔到個目標.玩到好似個on9仔咁

初初出黎返工時，個時廿歲都未到
d上司都同我講過 "真係無咁好精神打咁多個鐘，你第時就明架啦" , 我個時都係半信半疑
大個先知原來係真

FPS game不嬲都對集中力、空間感、記憶力要求超高，打下ACT GAME算啦

21歲 有性趣
不過我都發現自己反應冇中學咁快了

自己對city planning有啲興趣

睇你對果樣野會唔會有好大既興趣
例如以前玩石器.古龍群俠傳.天堂.龍族呢類
你要刷裝.刷野果類你10幾20個鍾係基本

打飛機都有困難

咁你又慘d

玩摩爾莊園賽爾號咋

都有人咁講過
估唔到去到某個年齡層真係反應係開始打唔到d game

個時係屋企打都唔夠，仲要約fd去網吧打通宵，天光返歸再打過
有時自己一個都去網吧打通宵
我諗返都唔知咩心態

fifa唔好pc
ps4個ser最穩陣 保你有驚 半年唔洗晚晚排驚

利申2020pc d3 已經排唔撚到 屌佢老母 曬咗幾舊數

依家仲有冇網吧?
當時顛到約埋一班人打到通頂

食海狗丸

而家無咩心機玩rpg game

利申我dark soul3我都唔係好玩到
轉得太快.

玩音驚最明顯，20歲前，osu, 太鼓,勁舞個d
一玩就玩最高難度，而家就快30
玩Hard都唔多掂

反應game果類全部唔得
主要我認為係隻眼追唔到

真心有，同中學既自己係另外一個人，真係好SAD。感覺變老

已經無左細個夜晚開咪同人玩嗰隻味

非常明顯
好sad.自己都預計老左只係慢少少
無唸到真係去到開始打機辛苦既地步

仲要係一大班Fd一齊玩

好撚好玩

有同感呀巴打

Rpg game先好玩
想買ff7玩

買左返黎.玩左一次放返出去
好撚on9

依家完全玩唔到瑪莉奧同洛克人X

打街機高達已經跟唔上節奏

yes.成班人一齊通頂有傾有講
當時打通頂2晚無難度.依家叫我通頂打機
真係頂唔到

成日比人話玩自閉Game

打fifa都覺得自己反應慢，專注力不足

好撚有同感
買左隻洛克人x2-x4
嘩屌你咁撚困難既
點解以前過到

你班友仔自己廢就賴老

利申 30幾 啱啱單挑贏左shroud

無話勁呀屌你
但明顯真係feel到有明顯分別
唔係我都唔會開post講

youtube有個90歲阿婆開左個打機channel
好多時都係玩槍game
當然要好勁就一定冇份
不如從中找尋樂趣好過

用經驗克服
要預判

得就得唔得就屙but甩

依家你地應該鍾意玩lol .食雞果類
全球化既問題
以前rpg打怪升lv刷裝呢種應該都比較少

但隻眼追唔到
點經驗預判?

樓主玩pubg？mobile？

因為你未買電競椅

唔玩手機game
鍾意玩ps4.fps game多

有咩關係?有提升?
本身就有

即係出定招打空氣

出招好華麗個d玩一陣就好攰

呢排玩Assassin odyssey 一開始廢到以為自己腦部大衰退 明明自己好叻玩rpg

利申 22

你唔會明打開fps既人既心情
當你慢慢連個目標都覺得難追時
你就會覺得好sad..
以前打fps時.係因為可以打到全場第一
有果種心情玩落去.阿婆呢d本身係無呢種基礎

有，以前打機反應好快好集中，玩好多game一日就爆機，依家要玩成個禮拜或者成個月先爆到，有啲甚至玩到一半棄坑

打隻一狼一隻boss 要抖一日

睇你玩乜遊戲，要集中力反應嗰啲，可能有影響。

隻dark soul3.買左返黎又賣左出去
又買返返黎.最後都係反應太快
玩唔店

要研究下
用經驗做camp狗

我不嬲打機屎, 答唔到你

屌

家陣我成班青壯年fd 由FPS 轉去玩boardgame

你慢慢就會失左個樂趣
我都覺得我遲多2.3年
玩ps5.我仲可以玩到d咩game
反應快果類應該都比較難玩到爆機

打音game (e.g. maimai)
無呢個問題 反而愈打愈快

細個56k時有玩過board game
但呢類太悶..
不過依家個時勢黎黎去去都係lol
食雞呢類

由細到大都係打唔中人

不推文

每年都同FD搞打機聚會，大家既反應都差唔多

我兩隻都唔鍾意
鍾意啲動作系統有深度/劇情有料嘅遊戲，單機都得

前者芒亨/DMC
後者Lost Odyssey/天之痕等

轉左玩Truck Simulator多
聽住收音機 揸到眼訓就去訓覺

monster我仲暫時玩得店
因為個目標夠大

失能症玩家用「下巴」擊敗《黑暗靈魂3》薪王化身，只因與生俱來的「Gamer 魂」

大撚鑊 我而家廿幾碎已經係咁

monster 都係最多4個去打怪
以前玩既online game一個地方就幾50.60人
唔同好多
例如石器.一個server都過百人起條村
會好玩好多

可以問下師兄已經去到4張?
呢類模糊game好撚悶

18歲果年碌野硬到鐵柱咁 一晚三四次都交足貨
依家點得

而家打機會即刻眼瞓

芒亨我玩重弩划水痴素材

以前嘅online我只玩過天龍，感覺ok
但長大後再玩發現個ser冇人、劇情由原本豐富有深度比人cut成普通支那任務就好傷心

玩文明燒哂啲時間

有冇少少近視
睇野愈黎愈慢？

玩食雞練下先

玩唔到淺井

香港有幾多人係唔帶眼鏡
打得機都8.9成近視

其實唔關事 只係因為你玩少左

睇野易倦左

轉game去玩football manager咪無煩惱

呢個我同意
係比以前無咁勁係真
我地係比以前既人無咁勁
因為睇得av多

唔覺 反應神速

Fez ！玩過之後就對所有其他online game 無興趣

你個大陸仔真係
連cities skyline都俾你話係on99

唔駛克服。囿3張幾四張應該冇乜時間打機。

大陸撚會玩過呢d咩.以前窮到西咁
起樓建設呢d唔岩我

呢排home office多左時間
平時夜晚都係會打機

同你一樣大
仲有玩下食雞反應唔輸lan仔wor
打fifa多呢排
夠老練沉著反而仲勁左

出嚟做嘢已經打唔到夜機
以前晚晚3點
依家1點眼訓到頭暈

由細打到大 我無近視

fifa多左用腦
但fifa本身就唔係考反應

咁你比較好彩
我細到8.9已經有散光
但無近視

點止 打飛機都唔掂

會暈

咁啊婆都可以好視力過依加既後生既

巴打你打咩mode
我都玩緊

呢個就係開始feel到自己追唔到

打LOL都係啦
我以前D反應快到玩阿離 對面LB飛過黎果半秒我可以心心中佢
依家比對面追住黎打

睇野愈黎愈慢

打左2hrs ps4會頭暈

岩岩同fd玩.咁岩講起10幾年前既game
就搵返黎玩
3個都係3字
個個都反應慢左好多.
我問佢地佢地都話自己真係開始追唔上
玩左幾round已經唔玩
咩mode無問到佢地點sd

通常大大下，朋友們少左時間玩fps既game，然後就會開始唔玩

打AOC, 一個唔該個半鐘一場。輸L咗嬲9再打，5至6場咁就半日

熱情 反應 身體 都大不如前
以前唔打機會死
宜家睇人打算

每次打機最多2個鐘
從未變過,唔明D人可以打一日

比15,16歲嗰時，反應同專注力真係慢好多

而家PC太勁
4k開哂ultra 開埋motion blur
暈到仆街

講真其實打咩機都唔夠後生仔嚟

太靚更加易暈
我1080p已經夠

prefire,聽聲

就算無慢到 都無以前嗰種狂熱
有番咁上下年紀都見過唔少 game
嚟嚟去去都係嗰啲路數 到某個位實會轉玩其他類型

完全無問題 你打少咗機少咗training退步

有科學家研究過人腦23歲後就會反應變慢

所以電競選手23歲後就收皮

faceit esea

23..
我2到尾反應都仲係ok

追唔到會唔會係因為設備問題 買280HZ MON ,i9 , 2080TI
再睇下點

喺我23, 24嗰時己經Feel到...
但而家玩緊啲戰術為主嘅FPS多

我都已經開到144hz黎玩

反應慢左144先難玩
反正60 lag下lag下唔洗睇咁快好似仲易左

Ds系列有得記 有得屈既 仲可以call印記幫拖

原來係咁..
唸住開144hz會順好多
點知反應追唔到

Ow 有d鬼佬選手年紀都唔細仲好勁

唔會
因為由細到大都係手殘

覺
FPS game 完全唔夠快 追唔到 反應又慢

你可能愈黎愈快

無可能啦.隻眼都追唔到

yes

廿歲csgo大地球 三年後玩兩鋪頭暈

自己隊啲支那人廢到閪咁 人地隊就開掛

有興趣可以一齊玩生存模式

20尾，打3個鍾機已經好攰

叫你呀爸帶你去配眼鏡
再比佢濕你一鑊
之後你就會愈黎快

走一轉秋名山，1個鐘都唔洗

我玩緊NDS CookingMama 同 園丁媽媽，上癮了

超級同意，以前online玩COD MW 真係好享受
而家打親FPS係咁死真係好無癮

你廢啫屌你老未

你地廿幾歲姐
我3x玩DMC5 挑戰場場S已經想死

只係因為你冇keep住玩姐

以前csgo都打到上小地球

自從做左幾年野 冇乜時間玩 變到勁撚廢

呢排wfh日日玩返 又上大老鷹

直頭想玩都無時間玩

玩沙灘排球

好彩一向鍾意打RPG，由小學開始打DQ1 一直打到而家四十幾歲，
基本上大部份出名既JRPG都有打爆過。
不過年紀大左冇咁多時間同精神，等小朋友瞓左後先可以打2-3小時，
跟住第二晚就變得攰而要瞓唔可以晚晚打。
所以而家變左要揀Game黎打，唔會亂開新game玩。
近年打左 Zelda BOTW, Xenoblade 2, DQ11, 火紋.....而家玩緊Steam既巫師3。

我都唔知對仲可以打多幾多年